摩三季！曼聯史上最佳有意離隊

Football journalist Peter Harding tweeted: “Chris Smalling has agreed personal terms on a deal that will see the England defender move to Molineux and join Wolves.”